連登有幾多人相信特朗普仲可以勝出大選

例如：成功說服選舉人唔投拜登、成功打上最高法院，而結果令到特朗普可以勝出等

信
唔信

難D

無諗過侵會輸喎
依家舞弊證據係山泥傾瀉式咁倒出黎

I am here

我相信侵最後會勝出連任，拜登會入獄。

I stand with President Trump. He will stay in the White House 4 more years.

+1

制度識自我修復，唔驚
蕭生唔好再燈就得

我覺得呢幾日拜登登天然後由侵侵留任嘅機率大啲

IN TRUMP WE TRUST

得口講咋，實際上到庭口啞啞

覺得佩洛西1月20號會做總統，之後唔知

俾啲耐性
無論贏定輸，起碼拖到14/12

侵sure win

因為重新點票無翻到盤
依加跌到10%左右

侵必勝

雷聲大雨點小

講乜
我登已win

我相信你都會入獄添啦，傻仔！Trumptojail2020

I stand with president~elected Biden, and Donald Trump will be imprisoned since he left the office.

個法官亂鳩咁嚟咋

唔好睇咁多大紀元啦係時候接受現實

係呀所有法宫都亂咁嚟
連侵appoint嗰啲都係

Trump被告

都未去到聯邦最高法院，做咩啫你

相信搞清楚舞弊問題後, 就算重新點票, 侵最後喺選票上會輸

但重點已經唔係侵輸定贏

重點係揭發民主黨嘅舞弊同敗壞已經收貨了

你係咪戇鳩

永遠支持trump

美國將會有兩個總統

一定要留名

一直深信侵侵贏

你見呢排個個media都走出黎奶拜登就知幾驚侵侵

無可能

jm9
狗急跳牆咁撚激動嘅你

結果俾我想像中極端，估唔到咁多人未訓醒

歡迎大家繼續投票

我信

Trump一定會連任，冇一刻懷疑過

從來都唔信

對手猛到
科技/傳媒/金融/黑幫/特工

未必用法院
可能係用軍隊鎮壓呢次違法政變

心水清

TRUMP 已經贏左. 睇數據, 票數分佈. 只不過係票數被電腦改...

上太多連登會令人抽離現實
傻撚左

如果庚子總統必橫死係靈嘅話.....
我又唔係咁想侵侵連任.....

侵最後會贏 到時就有仇報仇

明明侵係贏硬

美國個法律制度仲有險可守

今年投票率高得有D過份 多左足足25%

美國法治都係...好多所謂法官都係跟黨派而判,而唔係跟理由同證據

我覺得浸會輸
之後重俾人拉去坐監

侵果邊而家仲係2仔底扮公仔。

從來冇擔心過

唔信。

+1
正史《理大圍城文字版》

你無野呀

條友睇左媒睇到鳩鳩地
州法院侵可以任命

一定要留名睇連燈回音室效應威力

Until Civil War

輸左內戰咪服

特朗普大哥沒有輸！！！

一州一票都選唔到總統先到佢做

你有幾何見過有奇蹟？

佢今日投左降

大量愛侵力進場

如果講侵團隊果單，係個官連提交證據都唔俾就駁回左，但左媒就作成口啞啞，上訴庭好似今日或聽日開庭

侵侵天選之人，一定贏

同拜登道歉咪算9數啦
原本撐特朗普d 人都割哂席啦

特朗普會輸 拜登贏硬
諗起點票果幾日啲傻鳩係咁燈都無用 陰功

我信

但老實都有心理準備

已封鎖會員 英國特工

接受現實啦

左媒而家玩冷處理啊屌佢

trump 幾時先肯出黎認錯
係咁屈9 拜登

庚子年唔係即係2020年咩？
就完吖

cls 4:1
同溫層好撚嚴重

對家造票既話重新點100萬次都唔會翻盤贏到

I believe in trump will be won

我

如果拖到14/12，冇人夠270，侵可以點輸？

FC左未

Trump

依家舞弊證據係山泥傾瀉式咁倒出黎

咁唔代表會贏

得佢一個就未必贏
但係佢後面隊人好勁
對中國打經濟戰
搞到國企都破產
證明佢地啲計劃係行得通既

侵幾時認過輸？

證據都要講求substantial同reasonable，Trump d 訴訟輸到仆街又唔見連登仔講

衝呀

喬治亞州證明左1樣野
拜登係實際上有張物理既選票
所以人手點先無翻盤

咁樣計既話，你話dominion透過程式出術就變得唔太可以證實了
因為人手點就係一種驗證

咁當然，喬治亞州用人手點證實唔到，唔代表其他州都一樣相同
但同一道理，就算dominion可以用作舞弊，都唔代表佢有在美國大選進行舞弊
因為要證明尼樣嘢，原本最容易就係人手點票

所以加加減減，老老實實，要推翻好難
我覺得最有可能係打程序不公，有好多不合法既選，而且數量足以推翻大選結果
即係基本上我主要希望係放響朱利安尼上面了
尼10%、有9%係賭佢贏

排山倒海地放fake news
有邊單係經法庭證實到㗎

拜登好慘
明眼人都知
呢獲野擺明係條傻Trump 屈9 拜登

未到最後一刻都唔會放棄

我信

或者2024有機會的

Stand with Trump!

美國係由國會通過嘅
選票係反映民意

2021年 2月先完庚子年

不要問只要信

希望連燈破燈啦

其實唔係信唔信 係堅唔堅持
而家既情況 侵侵係香全世界人既唯一生路
正如斷水斷糧 你除左相信自己可以走出E個沙漠之外 仲可以點? 放棄囉
唔想放棄 就要繼續堅信落去 支持侵侵 因為我地既目標係連成一線既

咁如果堅持到最後都係拜登上台，你有咩後備方案？

我一直以來都係咁講：
如果要我跪求一個靠DEEP STATE、選舉舞弊、控制言論既拜燈 去支持我繼續長時間抗爭 (期間仲要比拜燈賣下PAT PAT) 咁我寧願支持中共喇 因為拜燈只係中共隻狗 ON99走去做一隻狗既狗 我冇興趣

拜燈一上台 後備方案就正如我個名一樣 中國美國特區 以後所有美國佬當狗看待

咁姐係你會接受現實以後都奶共？唔再反抗？

依家與其話選舉贏定輸
其實係睇緊美國人會唔會將作弊都當成選舉既一部份

拜燈一上台 全球人類已經輸左 情況將會比臭巴鹿果8年 台灣被全世界無視既情況更差 唔係接唔接受既問題 係美國人幫你揀左E條路 因為佢地都走向極左、向DEEP STATE收緊言論自由揮手 當全世界淪陷 跟住E個浪潮係你唯一既生存可能

我自己就一直Love Trump Love Trump
Twitter, Facebook, ig乜都做齊 盡左力既
相反班連登仔上個月仲係度玩緊假膠 而家求仁得仁啦

咁會繼續留喺香港？移民？做港豬？專心搵錢？

單純好奇問下

燈

拜登一定贏

我信
利申：早已向天主教/基督教的上帝祈禱 OMDB

反正都係全球奶共 留喺香港啦
移民既話 比中共封殺 你連工都搵唔到
其實已經唔係為賺錢了 只係為生存

而家情況唔係咁簡單判斷到個勢
侵隨時解到Dominion啲料出嚟告上法院反勝
而且唔係佢處於優勢或劣勢而決定撐唔撐佢咁功利
呢個係一個信念

侵要贏最少要flip三個州邊有咁易flip到
再者，當所有主流媒體以及外國政要都認定拜登當選，冇十成十大規模選舞嘅確鑿證據以及民意基礎下推翻呢個選舉結果，會對美國社會製造一個十分巨大嘅政治危機有邊個法官夠膽孭呢個風險？
就算最高法院法官心入面明知拜登係舞弊上台都好，要推翻呢個結果實在太難啦。再上共和黨對於侵嘅支持都一日比一日減少，佢哋寧願同拜登合作出賣侵侵，所以翻到盤嘅機會十分渺茫

咁侵侵都冇病冇痛頂左九個月啦，佢係被選中嘅細路嚟，信佢

係我地心目中已經贏左

如果以術數角度 , 「庚」同「子」要拆開睇 , 「庚」喺10月已經完左 , 「子」就2月開始進入「丑」年 , 會沖淡「子」嘅力量 , 2021年6月「子」嘅力量先會完全消散

我打算同侵侵一齊贏 ...

留名留名

加油

I believe

城邦會戰勝歸來

好多傻佬

點解啲人唔見晒

信

四年後

連登仔：證據留翻上庭講

Supreme Court：我哋唔會介入

賀錦麗辭職未？

世事好難講嘅

睇 埋12月18號 個法案 有冇出手做野
大選45日 後 可以 調查拉人 干預選舉既人

唔好推啦

啱呀總之侵贏咗 收到

鞭屍夠未

美國似係內戰邊緣，不過主流媒體封咗好多消息，莫講話香港，好似又有個遊行支持侵，啲人有晒槍真係除時準備打得

兩個總統都得

啱呀一定會打

集氣

當然希望唔好打... 以和平方式解決

信

雖然知道反勝嘅機會更渺茫了.. 但都會支持Trump

點解唔好推...? :(

咁你地要頂住

別人恐懼我貪婪

有軍權 定啦

淨係有連登仔支持已經足夠推翻拜登政權啦

侵侵連任唔係因為贏大選，係因為有班人要坐監自動當選，所以侵侵贏唔贏大選係偽命題！

到依家都信，冇動搖過

呢句真

連登仔分唔清現實同期望

good post lm

從來冇動搖過，侵侵

聽日就選舉人團投票了

我信佢會連任，但同選舉結果冇關

講得岩

信緊+1
天佑我侵

唔使鞭屍
一直都信

PUSH

精神勝利法

相信侵會贏係因為有TVB係咁日日播拜登贏，充滿信心

買對面好少錯

trumptrump精神上已經贏咗！

話我阿Q都係咁講，一日特朗普唔認輸，我都唔會認為拜登已經勝出

十二港人信左你講而家仲快過藍絲廢佬送中

Push

push